荷蘭叻又衝岀嚟7

原本諗住睇下有乜論點，點知噏啲嘢仲弱智過維園阿伯

條撚樣縮返去踢波算啦